明天721集合時間1500，但唔該早啲出黎。

班警做咁多野想限制遊行人數
一定會提早封mtr站。
可以做啲出黎銅鑼灣振興下消費先銀髮族，成年人可以去飲茶食飽飽先，銅廣一二期亦有幾間放題、韓燒畀大家選擇
後生可以去買飛睇場電影，或者去潮特金百利時代sogo行下睇下野。
或者去誠品打下書釘。
最緊要最緊要，大家要出黎!!出黎!!出黎!!

保障同行手足
向偽警說不！

有人冒警你扮警察冇委任證涉嫌傷人藏有攻擊性武器

【7.21有人冒警】和理非對偽警說不！

1330到

仲有仲有，身體唔係咁好嘅話
唔好入維園
唔好入維園
唔好入維園
寧願係維園外圍等or係出面插隊
根據小弟69，616，71嘅親身經驗
入得維園最少要焗兩粒鍾先起到步
真係睇到好多人頂唔順要救護員幫手

銅廣放題你唔係講緊大喜屋嘛...

推

入嚟貼 721 文宣！！入嚟拎 721 文宣！！

LIHKG @ Android

真 香港人成日遲到

喺邊度插隊會比較好？
想行多啲但又唔想入維園

有間滿屋唔知係咪同一集團
再唔係去一期食韓燒囉

中央圖書館？

勇武既晏D出都得,留返D體力

聽日咩都唔著冇遮冇掩會唔會好笨柒

星期日開咩

推推推推推推

籌款區，可以去宜家食熱狗，過對面皇室堡地庫有星巴克坐下
登龍街都得，維園出黎一定會行個度，我三次都係行登龍街出

開，有得裝水去廁所